日本足球文化點解咁熱血

今日收工覺得好頹，於是想搵啲令人會多正能量嘅片睇下，搵下搵下搵到條咁嘅紀錄片。雖然係蝗蝈片殘體字，但9成9時間都係講緊日文，睇到想喊，不過係好感動好熱血嗰種 想分享下比大家

《少年足球養成》第三集- 願燃燒殆盡 登上夢想之地的終極一戰

係紀錄2018年嘅日本高中足球總決賽，見到球員同埋有老有嫩嘅應援團上下一心，由全國各地去到球場支持一間縣代表中學，真係好令人羨慕 仲有啲日本囡囡好cute

當然，建議由第一集睇起

《少年足球養成》第一集 - 全國制霸 一場銘記終身的足球教育課

《少年足球養成》第二集 - 青春的勳章 日本校園足夠OB文化

以前決賽有埋歌同mv，好正

世杯對比利時

真係好勁
一隊亞洲國家隊可以領先2球

人地學界規模大
真係做到全城參與

香港足球都好熱血

輸頭搥

年年都有

本田個球罰球其實好靚 係真係太遠

講熱血刺激幾場決賽都刺激過呢場
呢場基本上都係前橋育英全場圍住流經大柏黎屌
係無運先打到補時入波

唔止係足球
係日本對所有事都好認真
我睇日本小學閃避球對香港
都睇到好熱血

好多人即使睇港隊都唔會咁起勁投入

棒球仲熱

南葛對東邦最熱血

因為有戴志偉

2：3卡塔爾嗰場
仲有主場0：0迫和中國
現場睇真係熱血到

點止足球....
仲有棒球、長跑

要幾多球呀？！！！！！ 出聲啦！！！！！

因為香港人冇國家，冇國民歸屬感，所以永遠感受唔到呢種熱血

我當左自己係日本人

長跑佢地中學高校大學實業團都有驛傳
箱根驛傳係每年新年運動界盛事，電視台會直播

香港做運動員 無錢 無前途 想熱血都難
退左役完全無出路

睇下人地啲所謂球星 幾謙虛
呢啲野同香港已經相差好遠